白羊女 請入

白羊女鐘意一個人會點？

好直接 熱情
如果佢真係鍾意你 其實你會感覺到

星坐都好信

直接 主動

如果佢啱分手無耐 但又話鐘意你 又會呷醋 又成日忽冷忽熱呢

白羊女不了

真 啱啱先話感情淡咗分手

其實如果真係死咗心 係可以好快放低一段感情 可以好快進入另一段感情

星座撚真係好撚on9

不能同意更多

之前識過一條白羊女 死臭雞

大撚把臭雞，唔撚肯認錯又仆街，成日明明係自己戇𨳊，咩都唔知就屌柒人，以為自己好撚正義咁，正冚家剷